聽日開升定開跌(連登第四屆股市預測)

升既正評，跌既負評😽

祝大家長賺長有

升，升爆佢